====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette belle invention , qui date de 1994 , doit beaucoup à Jean Frébault et à François Ascher , alors conseiller scientiﬁque du Plan urbanisme , construction et architecture (Puca) , qui a souhaité ce dispositif pour expérimenter sur l ' urbain .
Entity Name (Type) :: Puca (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Jean Frébault (PER)
François Ascher (PER)
Plan urbanisme (ORG)
Puca (LOC)
Total entitiy counts: 4

